如果用手機多探到靈

咁我用捉鬼對戰機嚟探都得啦

試過用手機APP探自己屋企

發覺擺神像供奉既位, 會狂BEEP BEEP
仲有放電腦/遊戲機既位又會

白虎虎源太

個fd係泰國日頭影左張相有野

個部叫神操機

圖

cctvb真係好濕9

咁用condom都得啦

日頭影到有太陽？

深水埗賣緊69蚊